做過查飛人員，你問我答

自己駛唔駛買飛？

問你老母 死全家啦
冇興趣知

係埋日日俾人屌老母？

查飛狗 屌你老母

得11k
仲要帶老母返工
真係狗先做

比人屈撚過衝閘
事實上係個入閘機壞左
我未拍到佢就開左閘
我想問下係咪要追數？

夜晚訓唔訓得著 你良心過唔過意得去

查飛PO
入黎櫈下腳

lm

捉住我黎屌用學生八達通但依家唔著校服用佢有問題係咩玩法
仲要朝早趕番學慢慢check慢慢對審犯咁以為自己係乜人

有冇固定邊個站查飛多
有冇quota

好似要有保安牌先肯請

比撚返300蚊我屌你老母臭系窿

見到查飛狗今日響荃灣西站搵食

有咩心得

邊個站多人查？

少人既站無肉食係咪唔會擺人落去？

通常收幾點

屌你老母 走去做仆街查飛狗 死全家！